買外置hard disk 一問

想問買邊隻牌子最好 會少啲出問題
好驚放完啲野入執 之後出事
有無推介
同埋咩價位左右抵買 1/2tb

Apple 有得買